80後嘅你，而家係咩心情？

覺得個世界就黎冧咁，但內心非常平靜，而且仲有d享受